有圖 我d肌肉簡直完美

睇下你d牙

牙你老母

點練

不如你收一收皮先?